覺唔覺得周街都係鄧月平個廣告好煩？

行到邊都見到佢

未又係個鮑魚廣告